有冇人真心覺得自己職場生涯已玩完

都未開始過就已經玩完
畢業至今七八年
返埋d無關痛癢工
中五畢業都做得
生涯規劃都冇用
供過於求

疊埋心水去報ACO lor

政府比咁多人讀大學，令到一班原本應該係做中低層嘅人，做咗d hea工文職，浪費咗青春
可能你係廿年前，你應該冇書讀，死狗做廚房，地盤

宜家先醒真係太遲
宜家大學生chur到仆街
year2已經狂報intern